黎緊新屋得pccw有service

哇屌 黎緊屋企得pccw無其他上網公司比到service 條撚樣夠膽收最平2500安裝同398一個月

有冇咩計

邊度既屋？唐樓？

R到牙血都出

平d月費=》免安裝費=〉有咩送=》有冇coupon

條仆街連十蚊coupon都唔肯比 串過馬撚

跑馬地 半唐樓

用無限4G, 唔裝寬頻

正解
以前就話要畀人揸住個春袋
依家駛鬼咩
買過sim router
全屋用到啦

8m真係唔好用
我份約完都轉用sim

真係有d心郁郁 屌
2500 +398*24= 12500 兩年 , 我真係額外申請多一個無限sim都仲得

500mb,但都係貴

跑馬地，佢實會當你豪宅區，撳住嚟搶㗎啦

屌 明明係跑馬地既貧民區

同佢講我爸係梁振美

收2500可能係大廈管理處身食左一浸機房費。

你出個0機價無限sim plan
之後放左個電話佢可能仲平過佢
唔好食佢價啦

因為你係用HKT Premier所以咪貴囉

咁我情願比錢

幾十年樓齡啦咼..

可唔可以唔用premier

有冇去街霸問下，平啲架

i-cable 有冇？佢哋成日都可以喺電視嗰度出

佢話你係premier 你就係premier

無錯，街霸同專門店又唔做得你生意，只可以硬食。
唯一好處係打上hotline勁快有人聽同有事要師父上黎整都好快

買張電話卡好過

一年都唔知用唔用到佢師父一次，但就個個月收多百幾二百銀又幾千安裝費

唐樓 用緊180$sim無限 plan
csl上傳4.5mbps ,下載200kbps
打機要深夜先得

咁咪姐係歧視，公屋可以一百蚊，去平機會告佢歧視住豪宅區既人

有 200mb成棟用..

即係搵街霸都無用？

Agger 明明都係窮人

$100都唔使，免安裝，算係咁

喺HKBN/Smartone留名，佢地覺得夠多客就會鋪光纖，然後通知你

問過坪洲未 $598 1000m 焗簽48個月

買隻靚4G router 都唔使$2500

哇屌

無架啦

我硬食緊$337 500mb

咩叫半唐樓

過40年單幢樓

巴打諗住轉邊間？
我都唐樓撚年尾完約想轉sim

唔係要玩online game既根本唔洗搞寬頻

咁同HKT Premier同價，不過簽24個月only

如果簽約,我仲要貴你60

真係咁叫嘅咩？
我只係知無𨋢就唐樓，有𨋢就洋樓

我自己定義係單橦但有lift

netflix? youtube? hbo go? 上網睇波?

4G攪掂啦

依家啲無限plan都係爆咗data 排後你個次序啫，跑馬地應該都唔會特別多人用sim 上網掛我估，應該影響唔大，都睇到yoitube netflix 嗰啲

你屋租幾錢幾尺呀窮人

metoo 8MB 收300 完約就cut

無限電話plan

買d無限上網既電話卡，買多個可以入電話卡既路由器

旺角舊洋樓，網上行500mb收我平均306一個月，好彩HKBN已覆蓋，九個月後完約即走。

開個4G無限plan 仲平

呢d叫洋樓

整隻4g router啦

唐樓行樓梯喎大哥
你係咪住緊單橦私人樓
咁你俾人屈你貴樓區都唔奇

有500mb你仲想點

利申 硬食pccw $298 30mb

398 有500mb 好正常啦
係安裝費貴左啲

但上pccw網睇1000 mb都係19x/22x

我話用100 mb平d 有冇,
佢話無,比100好,200好,都一樣收398, 2500

但我爆左係限速

所以你要出多個真無限嘅plan

我聽過西半山有啲要過萬安裝費，唔係講緊山頂嗰啲，係旭龢道嗰堆都要俾過萬

Sim卡+ router la

我都係
要下年7月先夠期樓上有30 500果啲我已經覺得好好

點會

正價成$498

我捱左8mb $248 好多年，成Q日斷

三年前終於有光纖即轉500mb , $328 都焗比 （無安裝費）

呃你做咩

假的

Sim router + 無限plan

買哂唔同公司既4G上網卡係屋企speedtest
邊間快就申請果間真無限4G 夠用

支那移動168 plan 唔好益pccw，唔打機根本4G sim插router夠用

Speed 同我 i-cable 差唔多喎

$92/per month

Netflix 都好順

我平時睇波睇Netflix都順

用eye3，照樣8mb仲有部機送

有500mb咪算好lo
我？村屋硬食30mb每個月$16x呀

貴一倍幾咼..

巴打 其實30mb 會唔會用落好唔順
我遲下都要硬食

支那狗死撚開啦
咁多間唔揀 你揀支動
人地都擺明係純種100%支那公司
你仲要用 真係賤種黎

其實用手機share出嚟同用4g router速度上有冇分別？
本身有部舊android 機，諗緊使唔使特登賣部router?

Pocket wifi呢 如果？

支動,華偽不了

要出sim

1010 無限不限速簽24個月，平均$274
你咪比我好囉，我嗰到PCCW 得8MB，好似900安裝+468月費簽24個月。我D鄰居裝哂。
我就用咗1010 + 華為ROUTER (係.....我係用支那嘢, 好似$1900)，平均行20-70，唔算快，但比其他手提網絡已經好啦

如果用黎睇apple tv同賣tv super夠唔夠呀？

公司指定㗎傻閪，一張單咁小錢人哋唔會私底下跌俾你啦 premier 客咪呢個價囉

嘉亨灣？

跑馬地單橦樓

我做返乞兒客ok?

你住喺嗰個地方就係呢個價

爭100 唉睇都係要比老電賺

用緊PCCW 8MB 每月288
屋企所有台既4G都係得一格至二格

8Mb 速度如何？

你有500MB 我會俾

Know that feel bro

因為而家唔穿定線 第日想穿又可能要明線又乜又物
雲端同streaming又越黎越勁
睇黎都係要被人禁住搶

間屋租嘅就由佢，買嘅就無計啦

未問呀
都未知新屋果邊 邊間收得好
仲有成年 到時啲plan可能又唔同

買既

買樓花？我都係唔知未來會唔會又無晒無限data plan,唔敢摶

我指wifi蛋喎

都要有張sim先得?

4G Router + Sim

應該唔係樓花啦，
我估新起單幢樓都應該會預先光纖入戶

恭喜
貴過閪

絕招
公屋申請 搬遷服務 蝕幾舊水搬遷費

你有pccw咪算好
慘得過我I cable

得唔得架

其他人1xx

以前問過計貴啲嗰邊嘅安裝費
不過你都可以再問吓嘅

既然諗住硬食pccw就快啲裝喇，一陣比其他鄰居霸曬啲port位,有錢都無得你裝啊

含淚屌

旅行租個隻啵 要咩？

你指租?好貴咼

PCCW 個DNS ..... 呢排仲成日timeout